你哋唔好唔記得english

幫左香港咁多 到有事記住幫返轉頭

旨意香港人
轉個頭自己冇事就空心菜 台狗架啦

係所以要幫手開post

ptt 班台仔好多腦未開架

幫手wun郭台銘/韓國瑜黑材料應該幫到下，
樓上呢兩個唔難wun

傻既，而家開化左啦，消息流傳得咁快

唔關消息事